\documentclass[a4paper, 12ptm]{book}

%Pakiety językowe
\usepackage{latexsym}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%Pakiety graficzne
\usepackage{graphicx}
\usepackage{picture}
\usepackage{subfig}

%Lorem impsum
\usepackage{blindtext}

%pdf
\usepackage{pdfpages}

%Pakiet do linków
\usepackage{url}

%Dodatkowe symbole
\usepackage{textcomp}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fixltx2e}

%float do pozycjonowania figurow
\usepackage{float}

%Pakiety tikz
\usepackage{pgf}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}

% Pakiet do startowania na odpowiedniej stronie (nieparzystej)
\usepackage{changepage}
\usepackage{etoolbox}
\newcommand\newsection{%
	\checkoddpage
	\ifoddpage
		\clearpage  \thispagestyle{empty} \null \clearpage
	\else
		\clearpage{\pagestyle{empty}}
	\fi
}

% Sami definiujemy styl
\usepackage{fancyhdr}

% Zdefiniuj fancy pagestyle
\pagestyle{fancy}

% Zacznij header od początku strony
\fancyheadoffset[]{0pt}

% Tylko tytuł rozdziału
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{#1}{}}

\fancyhf{}
\fancyhead[LE]{\nouppercase\leftmark}
\fancyhead[RO]{\chaptername\ \thechapter}
\fancyfoot[LE, RO]{\bfseries \thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}

\fancypagestyle{plain}{%
\fancyhf{}
\fancyfoot[RO,LE]{\bfseries \thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
}
\setlength{\parindent}{12pt}
\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}

\usepackage[a4paper, left=2.5cm, right=2.5cm, top=3.7cm, bottom=2.5cm, headsep=1.2cm, headheight=16pt]{geometry}
\frenchspacing
\linespread{1.3}
\usepackage{hyperref} % musi być na końcu
\hypersetup{pdfborder={0 0 0 0}}

\begin{document}
	\input{uklad_pracy}
\end{document}
